阿活打手入一入嚟

之前食雞胸飯都係南瓜汁
點解今次變撚咗pat綠色野

Btw請唔請打手

RIP

羽衣甘藍汁

識食一定要食呢個囉